想係6月前練到好大隻去船p

每個禮拜做一次夠唔夠
每次做十令下掌上厭就好累

一個月做五下夠
做太多反而唔好

係我腦海，健身已經同力威掛勾

我年年5月開始飲奶粉+屋企掌上壓
飲到七月停 啲朋友話好似美國隊長咁
試過有年貪得意飲到10月先停
之後大隻到呀諾咁 肉酸到

係咪一日飲7次

。
。。。。。
。。
。。
。。。

過黎拜師啦

試過飲到12月變左ronnie coleman

我港大牙

垃圾post 上力威玩三日啲線條就出晒黎 洗乜咁快操定

變到coleman off season咁肥

你痴線架

我打左血清 一晚變到美國隊長咁

牙醫

牙痛?

無打少字牙

咁咪要好多爭扎

真，做咁多下到時太大隻會嚇走d女
我而家都係一個月個幾下掌上壓同sit up就夠，唔係話好大隻，6舊腹肌咁上下啦

牙你老母
你痴線架

上黎健心
包你一日輕50磅
一星期修身令你十舊胸肌現曬出黎

聽人講唔好練 飲奶粉飲出黎既肌肉最靚 一日飲三餐 兩個星期大隻過美國隊友

飲奶粉加跑步

我試過 真係得

想john我地波台船P?

垃圾 不了

去力威咪得

Yes 做太多好易發育失控
一陣變左阿諾就仆街

最重要飲大隻佬奶粉
一星期一桶就差唔多

講真你做咁多下對身體唔係咁好

認真
由而家開始每日做一百下掌上壓，一百下sit-up，一百深蹲，跑十公里

成功嘅話你會好快變光頭

我一星期內 做200~400掌上壓
100~200 引體
100 深蹲都未大得咁快

每次十下

痴線架 光頭點把妹呀

一拳打死任何人wo 點溝唔到

渣架

冇錯
肌肉要休息先會生長

真心

隔日做 每日做2下 之前做10下 唔小心變到阿諾咁

我就係冇俾佢休息
每日做10幾下，變到李小龍咁嘅身型

練粗的？

訓前許個願
第二日就會大隻咗

加隻勞

力威健身

做咁多會痴線

你無撚玩野啦

運動係應該既，而唔係要做既時候先做，不過你可以請私人教練啦，2個月時間可能有野睇既

你上連登問呢D算係快速變強既問題，都唔會有人答到啦，應該係答唔到

一個月我諗已經有不少變化了

下...最少付出 最大成果
健身你識條鐵咩

想一日有呀